鐘南山：涼茶有效預防冠狀病毒

以前沙士就板藍根，家下就涼茶處方

仲有雙黃連

都唔知到底係啲傳媒9up定佢講

吃屎有助預防病毒

我不敢想像如果精液能醫肺炎會點？

習種話要用中藥 咪中藥囉
下次習種話山渣餅有用 山渣餅就有用了

有錢就食美帝解藥，冇錢唯有飲涼茶

人類嘅精 定動物嘅精先

咁今日風向係咪去鴻福堂搶涼茶

涼茶鋪或成最大贏家

連登仔會四圍呃撚含

Fat fat

要搶涼茶喇

大陸都即刻有人抽佢水

原來條友係on9既⋯⋯

武漢肺炎究極療法
無限中出二十連發

唔係話食屎有用咩

今日炒王老吉

有條片真係有條友去食

rather try whisky

到底個解藥有無效

飲咩涼茶，飲M血啦

強調用中醫，方便醫死人時有藉口。

鍾南山係唔係已經比中共處決左

食納豆都可以

廿四味將成為最大嬴家

又係你啊

月餅

on9

涼茶得，咁condom都得啦

難怪condom賣斷市

gay到一個點

廿四味有得炒

cls 今次飲食台間黃店派免費涼茶咪仆街

大角嘴黃店繼續有免費涼茶俾手足/同路人（預防勝於治療）

即便有 要按人體質各各方面反應才知 加上要持續治療 監察
唔係打機飲藥水 一飲出院咩
再者 中國制 同 美帝制 會差幾遠都未知啦

死亡可有效預防冠狀病毒

首先飲涼茶 再用美帝解藥
若然病好了 自然就是中西合壁的成效啊
妙

幫藍圈回血

我自願幫支那處女用精液醫肺炎

不如直接話食山埃未算

仲有王老吉

真係唔驚自己中埋招？（可能唔止肺炎）

涼茶醫傷寒？

笑撚死

香港獨立有效預防冠狀病毒

跌落地都要拿返榨沙

涼茶都得
涼粉都得啦

醫人佢都識? 呢個就係極權嘅恐怖!幾L多專家都冇用，皇帝話要咁，冇L人敢出聲反對!

睇黎呢排涼茶舖好唔掂

母乳有好多抗體，飲母乳仲好啊

上面已經屌緊鐘南山晚節不保

我跟緊隊架

過年前糧油雜貨店，$12 一大包涼茶沖劑，已不復存在 ->

出街會俾藍絲阿嬸追撚含

有邊隻係涼茶股票？

中國人真係好有趣

果然係專家...

看漲加多寶了

又來了

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

盲搶茶

不嬲佢係無料 得個講字

捉你返去做精牛

唔係吞精有效預防冠狀病毒咩？

係

飲多D

果然來啦！涼茶救人命

最佳sales

望梅止渴成語教材

海天堂比左幾多錢宣傳?

為咗賺錢，無所不用其極

黨報真係日日都有部買鮮野出

嘉頓雜餅有效預防肺炎

搶